［緊急救助！］搭緊架船有隻異形入咗嚟，可以點做？

試過入佢中路，唔係幾掂

唔係咁易架

用陽氣震住佢

祈禱啦屌你個嘴

試下用皮帶扣打佢

點算好？

絲

用咗十字架打佢喇

用黑旋風啦

唔得
名牌嘢嚟

同椰青哥游緊水過來 撐住

得來來甲曱屋，唔夠大..

加支放大電筒咪得囉

有冇叫埋阿芯？

攞錯咗自慰棒...

蟻多可以嬲死象

人多食死異形？

用你對平胸撞尻佢

妖你用空間魔法啦仲上黎問 又開追悼會架啦